# Morec - Flutter 版电影应用

## notice

最近豆瓣电影搜索接口（/search）貌似挂了，所以app无法进行电影搜索如果你有解决方法，可以在 [Issues](https://github.com/Mayandev/morec/issues) 提出.

- [English](https://github.com/Mayandev/morec/blob/master/README_EN.md)

这是一个非常精美的 Flutter 版电影客户端，利用豆瓣现有的 Api，打造了一个完整的电影展示 App。细节十分完善，是一个经过完整设计的产品而非 Demo。

已经实现的功能有：

- [x] 热门文章 banner
- [x] 正在热映的电影
- [x] 即将上映的电影
- [x] 分类浏览
- [x] 电影搜索
- [x] 电影榜单：top250、北美票房榜、一周新电影榜、一周口碑榜
- [x] 电影详情：简介、剧照、预告片、电影短评
- [x] 影人详情：影人简介、相关作品、相册
- [x] 长按保存剧照

## Download

**Android：** [Apk 下载地址](https://github.com/Mayandev/morec/raw/master/Morec.apk)

## Screenshot

### 1. Screenshot for iOS

![screenshot for iOS](./screenshot/iOS_1.png)

![screenshot for iOS](./screenshot/iOS_2.png)

### 2. Screenshot for Android

![screenshot for Android](./screenshot/Android_1.png)

![screenshot for Android](./screenshot/Android_2.png)

## Document

项目使用的 API 已整理成 markdown 文档:book:，点击 [API.md](https://github.com/Mayandev/morec/blob/master/API.md) 查看。

## Set up

### 1. Clone the repo

```bash
git clone https://github.com/Mayandev/morec.git
cd morec
```

### 2. Running

```bash
flutter run
```

## Dependency

- [carousel_slider](https://pub.dartlang.org/packages/carousel_slider)
- [dio](https://pub.dartlang.org/packages/dio)
- [cached_network_image](https://pub.flutter-io.cn/packages/cached_network_image)
- [flutter_webview_plugin](https://pub.dartlang.org/packages/flutter_webview_plugin)
- [share](https://pub.dartlang.org/packages/share)
- [http](https://pub.dartlang.org/packages/http)
- [html](https://pub.dartlang.org/packages/html)
- [palette_generator](https://pub.dartlang.org/packages/palette_generator)
- [photo_view](https://pub.dartlang.org/packages/photo_view)
- [chewie](https://pub.dartlang.org/packages/chewie)
- [video_player](https://pub.dartlang.org/packages/video_player)

## End

这个项目是我的本科毕业设计，此库供大家学习 Flutter 使用。在这基础上，我创建了一个新的 [Repo](https://github.com/Mayandev/django_morec)，使用 Django 搭建服务器，并加入机器学习相关算法，进行电影推荐，如果你感兴趣，可以[点击链接](https://github.com/Mayandev/django_morec)访问。

如果你喜欢这个项目，欢迎给我一个 star，这对我来说是莫大的鼓励与认可。

欢迎在 [Github 主页](https://github.com/Mayandev)关注我的其他项目。

如果对这个项目有任何建议或意见，欢迎在 [Issues](https://github.com/Mayandev/morec/issues) 提出
